海洋公園酒店 25歲仔猝死房內

【星島日報報道】海洋公園酒店一名25歲男住客，凌晨被發現在房間內猝死。

現場為香港仔黃竹坑道180號海洋公園萬豪酒店。警方凌晨1時49分接獲職員報案，指懷疑事主在房內暈倒。

警員接報到場，事主當場被證實死亡。警方經初調查，相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

王百萬案

開咗幾耐咁快有命案
Btw rip

打飛機猝死

x2

死者杯精液呢？

岩岩仲係到架

點解職員會喺依個時間發現?

新開咁快死人

條囡呢

一間酒店點都要有啲古仔

可能同房通知職員

叫雞爽得制？

?????????????/

咁撚快死